
                      película muy recomendable para el público menor de 5 o 6 años. fomenta valores interesantes como la amistad o el esfuerzo como vía para conseguir lo que quieres. además el guión demuestra una cierta imaginación
        
            